想買架電動輪椅代步

有無話咩牌子好

Tesla

揸出街犯法喎ching

買RR系列

想要有得坐果D

上唔上到地鐵

有無電莖輪椅

買兩塊加張梳化上去
youtube有

淘寶都有
平衡車改做electric kart